麵仔講野有口音？

麵仔你邊度鄉下
睇下係咪同鄉
利申鄉下英國

有咩出奇公屋做地盤

你靚聲又唔擺條link俾大家聽過
尤其英格蘭口音
聽到會射